既然打唔到游擊戰，不如跟番八月五日嘅玩法打分區陣地戰

推！
完全有得諗

前題係要和理勇

2點半銅鑼灣東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍

推

有得做
個日有兩區真空

行路都走得甩

推呀推

但我地有咩目標先
搞到好似為打而打咁

攬炒
五區行動=多區戒嚴
至於行動上嘅目的就交畀大家討論

push